請問乜七係極少數人？

請問即係咩人

可能以為係10個人

700萬係14億入面咪就係極少數

毅進制

「沉默的大多數」對面咪「少數人」囉

即你「你」

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為覺得七係極少數人 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家